講起蓋世寶, 有冇人記得認字特警李天翔 (李志偉)?

我諗係至NET小人類年代唯一一個叫做係戲劇組方面撈得最掂
但次次都做奸角, 明明個樣都正氣
幾時先上到做男主角...

冇

走左啦 離開左TVB 啦

佢好似拍緊劇

強姦魔

佢真係好靚仔

佢做奸仔唔錯

御用姦角

認字特警淨係識肥絲大隻aka連尼住